Fred鄭俊弘算唔算人才

認真fred咁靚仔又多fans
唱歌又好歌
Tvb浪費人才

唔覺靚仔
唔覺多fans
唔覺唱歌好聽
D戲仲好屎